{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26723",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 SUM(썸) HOTEL"
    },
    "text": "21年のリニューアル工事を通じてアップグレードされた清州SUM HOTELは、これまで以上に新しい姿でお客様を迎えています。 ホテルではリラックスして幸せな休息を提供するために最善を尽くしています。 リニューアル工事により、65インチスマートテレビと最高級ゲーミングPCが客室に設置されました。 当ホテルは全客室数が32室で構成されており、様々な言語で案内サービスを提供しています。 また、広い駐車施設も完備されており、駐車に不便がありません。 私たちは休憩中に快適な寝床を提供するために、ラテックスベッドと最高級枕、布団を提供します。 宿泊10回の場合、宿泊1回無料クーポンと貸室10回の場合、貸室1回無料クーポンも発行します。 会員特典はヤノルジャ会員で、アプリ会員認証を通じて受けることができます。 フロントにはトースト、牛乳、飲料水、シリアル、コーヒー豆などのさまざまなメニューが用意されています。 客室にはスマートテレビとネットフリックスが設置されており、最高レベルの備品が用意されています。 また、携帯電話の充電器も備えられており、便利に使用できます。 駐車施設も完璧に整っており、快適な環境のために殺菌システムも運営しています。 カップルのために提供されるカップルPCとヘッドセットも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州SUM HOTELは何年にリニューアルされましたか？",
            "answer": "清州SUM HOTELは21年にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "清州SUM HOTELの客室数は何室ですか？",
            "answer": "清州SUM HOTELの客室数は32室です。"
        },
        {
            "question": "清州SUM HOTELではどのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "清州SUM HOTELでは様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "清州SUM HOTELには駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、清州SUM HOTELには広い駐車施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "清州SUM HOTELではどのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "清州SUM HOTELではラテックスベッドと最高級枕、布団が提供されています。"
        },
        {
            "question": "清州SUM HOTELの会員特典はどのようなものですか？",
            "answer": "清州SUM HOTELの会員特典はヤノルジャ会員で、アプリ会員認証を通じて受けることができます。"
        },
        {
            "question": "清州SUM HOTELのフロントではどのようなメニューが用意されていますか？",
            "answer": "清州SUM HOTELのフロントにはトースト、牛乳、飲料水、シリアル、コーヒー豆などのさまざまなメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "清州SUM HOTELの客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "清州SUM HOTELの客室にはスマートテレビとネットフリックスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "清州SUM HOTELの駐車施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "清州SUM HOTELの駐車施設は完璧に整っており、快適な環境のために殺菌システムも運営しています。"
        },
        {
            "question": "清州SUM HOTELではカップル向けの設備もありますか？",
            "answer": "はい、清州SUM HOTELではカップル向けにカップルPCとヘッドセットも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 511
    }
}